仲忍個柒婆，開佢拖啦，揸爆機場呢個春袋

香港特首林鄭月娥今早出席行政會議前會見記者。昨日有傳媒報道，她曾在青年廣場與市民對話，提到政府不設獨立調查委員會是因警隊抗拒。她今日否認此事，指不設獨立調查委員會是因監警會已能調查。她又批評威者在過去的周六日，「暴力升級」，警方是用「最低武力」保護自己。她重申，政府不是不回應示威者訴求，而是不接受這些訴求 ...

不接受呀，屌佢老母，踩到上心口

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入機場跑道附近觀星會否停飛
玩無人機就會～大量雀仔又有機會會

推

9月入機場